想問要做杜牙根嘅話邊度平

求推介 窮學生呢排都冇工返冇乜積蓄

菲臘牙科

有幾多預算？

8k樓下做唔做到 連埋牙套

我兩年前杜完無做牙套就5千樓下（佢就咁幫我補返）到現家都無崩無爛

好似話時間越耐會越脆弱 ching唔怕咩

佢用藍光果隻方法補

學生冇學校牙醫咩

大學診所

睇完佢話做唔到要去出面

普通牙醫做唔到你應該要搵專科喎
搵得你就冇可能平
準備5位數啦

元朗劉玉祥 杜+牙套8k絕對落到樓 不過嗰牙醫有小小惡